\input{../../../main.tex}
\teachermode
\printtrue

\begin{document}
% Физбой получился сбалансированным. Задачи 1, 3 и 6 решили почти без проблем; в задаче 4 забывали второй случай; задачи 2 и 5 решали, но не вышло.
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Физбой: финал}{8 класс}
\libproblem{1001}{1.16-rewrite}
\libproblem{kvant}{1960-rewrite}
\libproblem{city}{2018-08-4-rewrite}
\libproblem{savchenko}{1.1.23-rewrite}
\libproblem{original}{water-strider}
\libproblem{russia}{2019-08-2-rewrite}

\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{3-4 место}{8 класс}
\begin{tikzpicture}
\pdtitle{Гномы-овощи}{Ого, качели}
\pdcall{->}{6}{0}{10}{Антипов}{Андронов}
\pdcall{<-}{4}{7}{0}{Орёл}{Раздрогин}
\pdcall{->}{1}{2}{9}{Орёл}{Позднякова}
\pdcall{|<-}{5}{0}{-6}{Тимофеев}{Левина}
\pdcall{|<-}{2}{0}{-6}{Петухов}{Юдин}
\pdcall{<-}{3}{5}{3}{Нестройная}{Комаров}
\pdsum{14}{10}{48}
\end{tikzpicture}
Жюри: Выдревич, Белоусов. 

\clearpage

\setphysstyle{ЛФШ 2021}{1-2 место}{8 класс}
\begin{tikzpicture}
\pdtitle{Циклопентано...}{Мопсики}
\pdcall {|<-} {5} {3} {9} {Голосий} {Сторожилов};
\pdcall {->} {6} {0} {11} {Чекур} {Руковчук};	
\pdcall {|<-} {2} {0} {-6} {Карпович} {Карлик};
\pdcall {<-} {3} {12} {0} {Волокитин} {Бакулев}; 
\pdcall {->} {1} {6} {6} {Голосий} {Каплунова};  
\pdcall {|<-} {4} {3} {3} {Шабанов} {Кустовлянкина};
\pdsum {24} {23} {25}
\end{tikzpicture}
Жюри: Тигин, Шумилов. 

\end{document}
